點入手Iphone11最好

話說小弟決定轉會
應該會買11 128gb
想問係Cmk買算唔算扺
有200蚊折

開張新卡, 閑閑地都回贈1000啦

兇宅啲信用卡回贈都高過佢啦

凶宅，citi credit card

開唔到